【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公 (4)

呢集係結局篇啦，星期五晚上(21/12)會寫完，多謝咁多位巴絲嘅支持 !

究竟驅風派定係青春派贏呢 ?

假如你是林鄭的老公，你會如何改變世界...?

第一集 :
第二集 :
第三集 :

新讀者可能需要自備驅風油

lm

再次點人數

正評 = 驅風派
負評 = 青春派

推

巴絲聽晚要mon post搶呀
個結局係點 掌握你地手上 到時唔好屌我

Hani

Hani係人造人間定機械人？

會有交代

林司令只可以享用老女人

其實用分派嘅概念
寫個故係主角人格分裂幾個性格
每個答案都係一個人格 對應一種好唔同嘅寫作風格
應該都幾過癮？

驅風 啪啪啪
驅風 啪啪啪
驅風 啪啪啪

第二季可以參考 多謝巴打建議

到時一種人格改一個名比佢
又分派叫囂打大交
同埋就算突然好大轉變都好合理

期待你嘅新故

青春派留名

青春派的各位醒下
主角係林先生

Keep住個勢到大戰時刻

咁多負皮嘅

第二季應該會係1月出現。
23號直到除夕夜 會有一個新故
係cls故黎嘅 有d心理準備

兩派人數永遠都咁近

仆街手快投咗驅風

口裡說不 身體卻很誠實

文呢

勢均力敵先刺激

驅風的確令人不能自拔
加入我地
聽晚成為我地力量

今日完啦，準備訓
聽日下晝開波

還我米雪

未死 你放心
陣老淫除真係諗起都濕

如果你係佢老公喎 唔係我地自己就係主角咩

林司令咁柒
邊可以食hani iu
加上我投入唔到

但都唔會想益隻林生

想講無論係林生 定我地自己
識食都一定係食司棋 米雪囉

識食呀巴打

1001有無特別玩法

樓主係間諜
明明就驅風派

Lm

各位驅風派師兄弟早睡早起搶答

青春派留個靚名

各位驅風派巴打
今晚我地就用驅風油煲老藕！

覺得呢首歌呢幾句好適合送比驅風派嘅各位

佢家吓黃色衫

又變返綠色衫

又變返黃色衫

驟眼望吓好似綠色

我見妳婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過（關節酸痛咪玩咁癲）
七張幾處女啅得過

推呀！!!!!!!!!!!!!!!!

等今晚睇驅風派同青春派最後決戰

下晝喇 樓主準備開波未
驅風 啪啪啪
驅風 啪啪啪

下篇就直接結局 ？

我已經準備好備戰

驅風

我意思係 我地本人就係個主角只不過就姓林嘅
而唔係我地變咗做林生喎

驅風派ready

而家我係林生，我係主角，梗係代入自己落去

你班驅風派一個二個暗啞底重口味

一直都當係自己唔係林生咁食哂班阿姐

驅風派嘅朋友準備好未？
點點數先

話說上一次揀左都未有文出 樓主呢

樓主醒未

準備好

青春！

各位巴絲sorry
臨時要處理少少野 寫文會延遲少少

群情洶湧

係醫院處理緊d野

慢慢搞

Lin燈仔壓力太大，唔cls係唔會有人睇的

樓主take care! 呢度有驅風巴絲頂住

約好大家一齊驅風

樓主慢慢
我地驅風繼續集氣先

青春啊

就開波

等你啊樓主

又話大結局嘅

驅風大軍集合

驅！風！
啪！啪！啪！

「點解...點解呀!? 雪妹妹你係邊呀..?」
眼前空空如也的囚室，沒有半分米雪的氣味，你頓時絕望了起來...

「司令，我地依家應該點做?」Hani問。

「問問問，問你老母呀，屌你老母乜柒都唔識學咩人做特工呀 ?」
你邊哭邊叫。

「小女子無能，望司令原諒。」Hani冷冷地說。

你見她根本毫無緊張，好像沒有不在乎米雪的生死，
你大怒起來，把她撲倒在地。
你打了她幾巴，捏著她的頸...大叫: 「屌你老母，你個廢物 !!!」

雖然你如此殘暴，
但是Hani沒有反抗，只是痛苦地呻吟 : 「對...唔...住...」

你冷靜了下來，鬆下手來。
你見她的嘴角已經被你打到流血，臉上深深的掌印
脖子也是滿佈傷痕...

她跪了下來，連忙道歉 : 「對唔住..小女子無能..小妹子無能...」

這時候，你會...

(A)道歉
(B)即刻走

b

A

屌 ... 我以為係對住米雪 ... 仆街啦今次
利申青春派

！！！正式開戰！！！

身體很誠實

鬼

你心想 : 「依家道歉都冇用，不如我自己走啦 !」

於是，你跑了出去。

你一出去，只見大量士兵的死屍

我真係屌你老母臭西

加入驅風啦

青春派報到

佢係我地放入青春派嘅卧底
潛伏左三個post
結局篇一開就插青春派一刀
巴打好波

收皮啦我一陣就會一雪前恥，睇住嚟

哦 咁青春派各位唔洗咁落力F5

Thanks bro

斷開左

懲罰唔睇放就揀嘅人

你心想 : 「依家道歉都冇用，不如我自己走啦 !」

於是，你跑了出去。

你一出去，只見大量士兵的死屍，卻不見仁順伊。

到底現在應該向哪走 ? 你迷茫之際，大叫 : 「米雪，你到底係邊呀 !!!」

突然，你聽到有很多士兵的叫囂聲。
「捉撚住佢」
「屌你老母仲唔俾我搵到你」
「捉乜撚呀 ? 殺撚左佢啦 !」

你大吃一驚，只見背後有大量士兵在追殺你 !

你不斷地亂跑，但槍聲不斷，你只有一把手槍，根本冇反擊之力 !

「今次仆街啦，今次仆街啦」你心想。

不久，你終於找到皇宮的出口 !

你大喜，心想 : 「走左先算 !」

你沖出了皇宮，跑到森林深處。

你見背後冇士兵，心裡鬆了一口氣。

但你這個森林陰森恐怖，你孤身一人，不禁有點心寒。

你走著走著，發現自己根本走不出這個森林，
相同的路徑已經走了四五次 !

你喃喃自語 : 「唔通呢到有鬼? 」

忽然，有把陰森又似層相識的聲音...

「知驚啦咩 ? 嘻嘻....!」

你大叫 : 「邊撚個? 唔好搞咁多小動作，快d現身 !」

你轉頭一看，只見普京和一大班士兵已經把你重重包圍 !

你這時心灰意冷，心想 : 「死係呢到真係唔抵...香港嘅人民點算?」

普京哈哈大笑 : 「林司令，敬酒唔飲，飲罰酒 !」

忽然，聽到幾聲爆炸聲，把士兵們炸得心慌 !

大量煙霧彈不知從那個方向拋出 !

只見Hani從天而降，大叫 : 「林司令，你快d走 !」

你這時反應不過來，還呆呆地站在原地 !

忽然，Hani慘叫一聲 : 「啊...」

只見她的腹部已經中槍，但仍死堅持地亂槍掃射 !

這時你又悲又驚，沖去Hani 旁邊說 : 「Hani 你點呀 ? 你唔好死呀 !」

這時，Hani又中了一槍，忍不住坐在地上，喘氣地說 : 「...你...你快d走...唔好理我...小女子一定要救到你...」

你這時候實在後悔剛才把Hani痛打了一頓 ，
「我...我簡直唔係人，我簡直唔係人呀!!!!」你悲痛地大哭 !

Hani見你遲遲不走，眼見士兵已經越逼越近，
她用盡了最後一口氣說 : 「走呀林司令 ! 小女子下世再做你妻子 !」

這時候，你心中悲痛至極 !
但見士兵已經快到，米雪的生死全靠自己 !
雖然你有千萬個不願意，但也顧不得Hani，動身逃跑 !

你邊跑邊哭，跑到一座荒廢已久的教堂，便沖了進去。

你見這座教堂殘破至極，至少有20年沒有人來過 !

這時候，你會...

(A)周圍探視
(B)打個丁先

B

a

我害死咗 hani

你悲傷之際，想自慰發洩一下。
這時候，你會以誰作為性幻想的對象呢 ?

(A)蘇施黃
(B)恩地
(C)麻友

終於搶到

我屌你老母

烏龍波

驅風好波!!!!!!!!

做得好啊巴打！
身在曹營心在漢

此時此刻，你已經覺得自己是人渣，你不配有美女與你做愛 !

你大叫 : 「蘇施黃啦就，反正咁撚柒都岩晒我 ! 唔屌狗已經益左我 !」

你雖然一直幻想蘇施黃，但是蘇施黃幾乎沒有女性性徵
若不是你的打丁大法已經到了爐火純情的境界，
你恐怕ff她打一100年飛機，連水也射不出來 !

終於，你想射精了...

你把精液射到地上，大叫 : 「哈哈 ! 射撚死佢!!!!」

事實你，你因為悲痛過度，已經有點失常 !

忽然，你留意到，精液竟然向著一個方向流動...

你一直跟著精液走，發硫精液流在一個地下洞穴...?

你心中一奇，決定跳進洞穴 !

只見這個地下洞穴，陰暗無比，
你伸手不見五指，只能摸黑而走...

你走著走著，忽然聽到洞穴的深處有人在...

(A)呻吟
(B)喘氣
(C)破口大罵

c

驅風！

到底係邊個係到呻吟呢～～
好好奇，到底我米雪bb去左邊

巴打

辛苦了

蘇施黃 啪啪啪
米雪 啪啪啪
驅風啪啪啪

今日同唔到米雪一齊誓不罷休

驅風驅到盡

蘇施黃真係不了

團結一致

睇到蘇施黃大笑左出黎

見樓主都唔敢寫太多

屌而家先睇到post3

你忽聽到洞穴深處有人在呻吟 !?

你加快腳步向前跑，只聽我這把聲音越來越大聲
你仔細一聽，大喜地叫 : 「呢把聲咪係米雪 !?」

你大叫 「雪妹，雪妹，我黎救你啦 !!」

但是你越忌越覺得米雪正在淫叫 !?
你心一下大驚，莫非她正在被人強姦 ?

你斷向前跑，眼前聲音越來越接近
忽然你向前一撞，把一道石門撞開
眼前有一個女子被綁在十字架上 ，此人二是米雪 !

你大喜說 : 「雪妹妹!」
米雪亦大喜 : 「林哥哥 !」

你見她身上沒有傷痕，只是被綁，心下一鬆
你問 : 「你冇受傷就好 ! 點解你係到淫叫嘅 ? 」
米雪紅著臉答 : 「妹妹太掛念哥哥，只好幻想被哥哥屌，所以一直係到淫叫..」

這時候，你會...

(A)趁機非禮她
(B)把她放下來

其實可能 b 會演變成真愛，唉屌

屌啱先放低咗手機

你放她放了下來。

她與你緊緊地擁抱...

這時候，你會...

(A)與她激吻
(B)同佢做愛
(C)諗計出去

痴線考大家網速

幾乎同步咁濟

幾秒就有幾個回覆

雪妹 我好掛住你

Btw 我要b啊！！！！

答案係b啊 b啊！！！

於是，你們便想辦法出去。

你們一直沿著剛才地下洞的路線跑

不久跑到地下洞的出口。

你們在洞口露出頭來，只見眼前全部都是士兵...

只見普京好像受了傷，滿臉是血...

普京大喝一聲 : 「屌你老母 !!!!」

然後把打暈。

不久，你醒來後，便看見與米雪姐也被綁在十字架上...

「你醒啦 ?」普京淫淫地笑。

你大怒 : 「屌你老母 ! 」

普京 : 「如果唔係頭先有個小妖女，我一早殺左你 !」

這時候，你忽然想到Hani，然後問 : 「Hani呢 ? Hani呢 ? 佢有冇死呀?」

普京大笑 : 「哈哈 ! 嗰個小妖女早已經被我姦殺 ! 哈哈哈哈!!」

你這時大怒起來 : 「我屌撚柒你呀 ! 人渣敗類，仆你個臭街 食屎狗 !」

普京面有怒色，拿起一條鞭，在你身上大力揮拍了一下
你痛得眼淚直流，痛苦地呻吟 !

米雪這時也醒了過來，她見你被普京鞭打，連忙叫 : 「你唔好打佢，所有野都係我一個人嘅錯 !」

你說 : 「所有野都係我嘅錯 ! Hani係我害死..係我害死嫁...」
你接受不了Hani被殺的消息，只得嚎天大哭 !

普京面向米雪道 : 「小美人，我點捨得打你呀 ? 哈哈 !」

於是，你又被普京打了幾鞭...

你用盡了所有氣力，想破口大罵普京一頓...

這時候，你會說什麼來罵他 ?

以下是開放答案。

Dllm

我要屌蘇絲黃!

仆街死啦

食屎啦你

再嘈，俾米雪你屌呀喇

米雪不知幾正

30年前就係

咁佢都冇話係而家嘅米雪
你可以F F下佢係30年前

又的確三十年前香港收鄰国皮嘅贏面大過而家

你冷靜啲啦仆街

屌你地
人地個頭為你壯烈犧牲
你個頭就去幻想蘇施黃打j cls

我係驅風派黎，梗係要支持下我家代表米雪

驅風主導戰埸

咁正？

Hani炸嘛！
都唔係驅風派嘅人
蘇施黃先係主角嘅命中注定

走火入魔啦屌

巴打講得冇錯
爭d迷失左 我地要食哂d老藕

驅風油 幾升幾升上 唔該！

而家驅風油升價好快

我家吓黃色衫

又變返做綠色衫

有價有市

雖然你很想破口大罵，但是你已經沒有太多的氣力...

於是你只是有氣無力地說了一句 : 「dllm...」

普京冷笑了一下，說: 「冇氣就收聲抖下啦」
說完又是一鞭，把你打得皮開肉爛。

「快d講，IU到底係邊 !」
「我唔知...」
「哼 ! 你唔知 ? 」
「係呀，點呀 !? 知都唔同你講 !」
普京大怒，拿了一把手槍，指住你的頭

這時你嚇得半死，但仍然口硬 : 「就係唔講你聽 ! 吹咩 ? 」
普京正準備開槍殺你之時...

突然，窗戶一破，一個女子飛身進來，連環射了幾槍，隨行的士兵應聲倒地 !

你又驚又喜，只見此人正是 IU !

「IU妹妹，IU妹妹 ! 」
IU怒叫 : 「負心男，你唔好叫我妹妹!」
你尷尬得低下頭來 。

米雪又是驚喜無比，叫道 : 「師妹 ! 」
IU冷冷地說 : 「師姐，祝你同林哥哥百頭到老 ! 」
米雪尷尬地說 : 「師妹...你唔好咁講..我同林哥哥只係兄妹...」
IU停下來說 : 「有妹妹會幫哥哥含撚? 你蝦我冇讀書呀? 」
這時候，米雪低頭不言。

囚室內的士兵雖然被殺，但是士兵還不斷增援 !

你們沖了出去，只見大量士兵在追殺你們 !
這時候，IU說 : 「無辨法，係時候叫佢地兩個 !」
IU大叫一聲 : 「有屎食呀 ! 鳩沖啦 !」

忽然，有兩把熟悉的身形從天而降 !
這兩個人正是棋鮑二人 !

「邊到有屎食 ! 邊到有屎食 !」
棋鮑二人興奮地大叫 !

你喜出望外，本來與棋鮑二人已經多日無見，心中自己想念他們 !
「棋棋，鮑鮑 !」

棋鮑二人齊聲答 : 「林司令，屎屎屎屎屎屎忽鬼!!!哈哈!!!」
只見二人說完，便施展輕功，跳到榭上，將肛門對著士兵放了一個響屁 !

這個響屁也真是非同小可 !
響屁不旦發出巨響，一股極強氣功向著士兵進逼，把士兵們擊倒在地 !

士兵已經被你們盡數擊退。

你們一直跑，一直跑到一處空地 !
那處空地，有一架直昇機
直昇機旁邊，有一個老女人抱著一個年輕的女子
你認得那兩人正是仁順伊和Hani !

你大叫 : 「仁姐姐，Hani係我害死嫁 對唔住呀...」
說完便跪了下來。

只聽得Hani在仁順伊背上打開了雙眼，
微笑說道 :「司令，小女子未死...仁師姐用上乘內功將我救返...」
這時你第一次看見Hani露出笑容。

此言一出，你見Hani竟然未死，心中狂喜，大叫: 「上天，多謝你!」

IU聽見後冷冷地說 : 「你梗係要多謝上天啦，可以同米雪長相廝守 !」
你面紅了起來，說: 「IU妹...其實我一直都掛住你...」

只見IU紅了臉，另轉面不作聲。

之後，你們便一起坐直昇機回到了英國。

回到英國後，IU把那個寶石拿了出來...

米雪姐說 : 「只可惜我地唔識召喚神龍...」

忽見那個寶石突然發出金色閃光...

一條巨大的神龍向寶石中飛了出來，直沖上雲霄 !

眾人都嚇得說不出聲來...

只見那條神龍說 : 「一千年啦...整整一千年冇人可以召喚我出黎 ! ! 哈哈哈 !」

原來，召喚出神龍的方法很簡單...
就是只要有一個老女人和一個年輕女子同時愛上一個男人
產生的愛情，威力無比，就可以召喚出神龍 !

這時候，神龍說 : 「快d講3個願望 ! 」

這時，IU大聲說 : 「我要你將普京囚禁嘅人，全部放出黎 ! 包括我同師姐嘅父母 !」

神龍說 : 「屌你老母，呢個都算願望，含撚啦 ! 得啦得啦，快d講下一個 !」

這時，眾人的目光，都望著你...

你會說出甚麼願望呢 ?

(只限一個)

我想娶米雪

我要屌米雪蘇施黃

好快手

嫁俾司令

屌又柒咗

真係好彩你係第2個

梗係啦慢啲比青春派有位入咁點算

因為有樓主最唔鍾意嘅蘇施黃
巴打我對你唔住，應該俾你做第一㗎

痛心
應該仲有第三個願望

我沖個涼先，大家可以練下手速

完全未睇得切
btw 驅風好波

青春派想唔想贏呀 ? 最後機會啦 !!!!!!

要娶曬iu hani 為妻

痴撚線

神龍！
我要剃哂所有同主角有接觸嘅50歲以上女性所有陰毛
而且以後唔會再生返出嚟！！

所有驅風派守埋最後一個願望
唔好比青春派反cup

終極一戰！

我要將所有年輕貌美嘅女人，例如IU同Hani，全部變老50歲，變得人老珠黃，然後同所有老藕一齊排隊俾我屌，首發先中出蘇施黃！！！

驅風！！！

第二個願望緊係話要多10個願望啦

如果比青春派將所有角色變返18歲
我地就前功盡廢

要有信心可以霸得哂10個願望先得

我要hani同iu做我老婆

嚟啦 大家準備

米雪做老婆
IU做妾侍或SP

OK？

啱啱先返到屋企
搞到我涼都唔敢沖住

只有第三個願望不能輸！

係咪好緊張刺激呢
唔好沖涼住呀驅風派需要你

好緊張

全體f5

f5揮手區

好緊張
喺屎坑又唔沖得涼住

個制就嚟爛

有冇數據睇到呢個post一秒比人f5左幾次

已經爛左

而家好多人喺度幾秒就有一個留言

終極一戰

兩軍對峙

痴線推咁快

驅風派要取得關鍵一席

點人數先啦
驅風派
青春派

到底最終回結果會係點

青春派好擅長關鍵題突襲

3

2

1

驅風加油！！！

好多人捕住

你思考了良久，說 :「我想娶米雪」

米雪羞我低下頭來...

只見IU一臉冷漠，不作聲。

神龍說 : 「驅風油我最愛! 哈哈 ! 最後一個願望 ! 快d講 !」

這時候，你望著IU說出了最後一個願望...

那是什麼願望呢 ?

以下是開放答案。

主角碌鳩永遠痴住米雪個閪

第三個願望：我想娶 IU

所有角色變返十八歲

我要hani，iu，周子瑜同宮脇咲良做我老婆

屌你

每日同IU扑嘢

我退出

收皮啦iu

分手

我想IU即刻死

林司令屌蘇絲黃

屌你老母！！！

好絕

心跳加速

驅風！！！！！

好彩姐，勁多留言

驅風萬歲

我都嚇一嚇

驅風又然

驅風必勝

一個f5爆左十個留言
嚇撚死

驅風 啪啪啪

仆你個臭街
屌咩

笑死

字都未打得切

仲要睇清楚條題目係乜

好彩係你搶到咋巴打

留完言搵唔到自己留言

主角可以同米雪永遠幸幸福福咁一齊生活
呢個真係一個好美麗嘅故事呀

屌 笑撚死我

林生生命中嘅主角係鄭月娥

Iu好慘

碌鳩仲可以永遠痴實米雪個閪

我都要碌咗一陣先搵到

驅風派贏到我就好感動
大團圓

點行路

笑撚死
驅風無得輸

主角唔係林生
係林鄭

睇到你留言笑到仆街

人形蜈蚣咁樣行路

醒下啦 iu嫁林生就真係慘啦 人又老棍又短

想睇行路嘅示意圖

堅on9

我知呀，我都係驅風派

睇返原來搶完後面兩個都係青春派
好撚驚啊屌
真係心跳加速

青春派巴打果然突襲技術好高

巴打好彩你幫驅風守住

我立即屌你老母

又有返第一個post回d cls答案考鳩樓主嘅感覺
首尾呼應 好圓滿嘅感覺

教主好野

辛苦巴打

林生條鳩痴住米雪
IU對波貼住林生背脊
皆大歡喜

幻想唔到平時三個人點出入

六腳獸？

都係各位驅風派巴打mon post集氣令到我方士氣大增
一秒三下F5 變 一秒三百下

經此一戰
我地驅風派將會被傳頌落去

頭先真係勁激烈
f5一下十幾個回覆
嚇一嚇

你望著IU說 : 「我要碌鳩永遠痴住米雪個閪!!!!!」

此言一出，眾人大吃一驚 !

IU冷冷地說 : 「祝師姐同林哥哥相愛至永遠。不過...小女子一定會想盡辦法拆你地呢對狗男女，永遠都纏住你地。小女子就此別過!」說完，IU流下了血淚，施展輕功，消失在人群之中。

你低下頭來，沉默不語。

神龍好像明白你的心事，說: 「這不是你的真正的願望吧 !? 」

你呆望著神龍不語。

神龍點點頭: 「老夫明白點做啦! 你地嘅願望已經實現! 哈哈，有緣再見!」

就是這樣，你們回到了香港。

香港國民熱烈地歡迎你們。

你與米雪也結成了夫婦。

米雪問了你一句 : 「林哥哥，你為什麼要許下這樣的願望? 你真的對師妹那麼絕嗎? 」

你微微一笑，說 : 「神龍...哈哈..衪會明白的。」

(第一季完結)

咁就完？

人人都係教主
只要我地懷住最單純無邪嘅心去答問題
幸福嘅結局就會出現

米雪同林生啪啪啪嘅外傳

功德圓滿

IU有下季

佢地返到香港之後嘅故事，將會係第二季詳細講述。
但係主角(你)就唔一定係林鄭老公了。

我比較想知佢地係咪人型蜈蚣咁返香港

多謝樓主
今日有野做都照出文比我地

想知樓主點寫
不過點寫我都尊重嘅
始終有d絕
一個閪霸鳩住一條撚

點樣唔係真正願望

呢句可圈可點

多謝各位巴絲一直嘅支持

由第一開始重睇 可能別有一番風味

結局篇驅風派大勝
青春派嘅巴打他日有緣再切磋切磋

驅風！啪啪啪！

多謝樓主同各位巴打
成就一個咁另類題材嘅故事
同埋第一齊睇故睇到咁緊張

希望樓主繼續帶來更多類型互動元素嘅故仔

好耐未試過睇一個故睇到咁激動
驅風好波

多謝樓主
第一次追故追到心跳加速
驅風

平安夜或者23號
小弟會寫另一個cls故事
到時大家賞面支持一下 在下感激不盡！

一定要睇埋讀者留言

Salute to 樓豬

多謝樓主真係配合晒d回覆 寫左個咁cls嘅故出黎
一日驅風 一世驅風

多謝

怪異音樂室將會係明天繼續連載
正經黎 大家唔好當cls故咁搞事

已追蹤樓主

驅風派大勝

痴撚線 好彩樓主都仲留返一線生機 青春派睇到好撚絕望

屌啦星。青春派一下選錯，成個故就驅風結尾，連反cup都冇力

幾時第二季

1月

點解入青春派？
反 cup 囉，制衡驅風，疊馬。
我唔妥個故，我可以點人數；
我唔鍾意結局，我可以等下集。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟鬥快吖！
鬥快呀！
A 我吖！A 吖！
我 A 你你 A 我，點呀？
你見過投錯票未呀？你見過 F5 爆未呀？
你話林鄭老公你偶像吖嘛，你見過林鄭老公未呀？
香港揸 fit 人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢講錯嘢佢掹唔到；
你知唔知佢親眼睇住 Hani，死，佢差啲救唔到。
你知唔知林鄭老公諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想俾人控制，
佢唔想做主角，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，驅唔驅風，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，投錯票，冇得返轉頭。

支持

我自己最鐘意樓主嘅幾樣野：
-第一回覆就直接係
唔似其他post用投票，好多時未投大局已定，變相自己選擇已經唔重要，冇咁著緊

-答案選擇差別大
同上，如果答案做嘅野都差唔多，大家都會覺得揀唔揀都冇乜所謂

-間中有開放題
一眾巴打d創意開放答案一碌落去真係笑到噴撚左飯
唔同類型互動都更有趣（少量post下圖，甚至歌 派別人數投票 覆下讀者）

-1001有特別玩法
可以話係回饋大家推咁耐post，亦增加更多互動

-接受度高
就算答cls答案 樓主都一定照用左先
點兜點寫都係後話

以上少少閱後感
如果以後寫互動故，就算唔係驅風唔係cls故都可以參考下以上建議

巴打好野
驅風

有冇青春派留意到我留左一線生機俾你地

哼

只要用晒以上建議，lin燈任何一個互動故都會變cls故

開放題係最易出事
一係就問d冇咁大影響問題
神龍願望+開放題 呢樣真係好大膽

你班驅風撚都係趁第一條開放題捐上黎

還番Hani IU比我

主角係要同米雪相宿雙棲

驅風牌梗係要嚴陣以待先可以有完美結局

一日追哂4個po
下季唔好再驅風pls
Btw笑足全程，樓主冬至快樂

多謝你 冬至快樂

追哂4個post 好正好cls 期待你下季

謹以一曲，送比驅風派既各位。雖然我係青春派，但你地各位都係好好既對手，同我地一齊完成左一個好刺激既互動故

逢聖誕節！最好去食呀姐！

我都覺得同青春派鬥嘴好開心
下次再嚟過，如果樓主再有痴線故嘅話

聽日有啦 請賞面支持

第一個post唔係小妹前小妹後㗎咩

小妹打錯字

因為俾人踢爆咗

樓主開新post了！！
戴定頭盔先好入

【FF丨互動】平安夜·你用超能力去性侵犯人。

一日內追晒
CLS post

終於睇晒。個尾好hea, 呀gem 直頭消失咗

提提大家，第二季會係20號後出
到時會有新人物，新劇情，新玩法
多謝支持

到時冇咁忙，會出得密好多

g持。
樓主近排係咪唔洗再ot

驅風派同青春派 到時再鬥過

Keep住要呀
依家晚晚返黎都好攰 淨係想沖涼訓教
20號之後冇咁忙

有冇人呀

冇人

Hi

得你入黎

想睇下大家對第2季嘅主角有咩建議

毒撚？靚仔？

假如你是習近平的老婆

假如你是prince joy的老公